足球

巴塞會否加盟法甲聯賽？